export const QuizMarvel = [
    {
        fournisseur: "Donkey Geek (https://www.youtube.com/c/DonkeyGeek)",
        sujet: "Application Marvel Quiz pour apprentissage React JS",
        quizz: {
            debutant: [
                {
                    id: 0,
                    question: "De quelle équipe fait partie Iceman?",
                    options: [
                        "The X-Men",
                        "The Fantastic Four",
                        "The Invaders",
                        "The Liberators"
                    ],
                    answer: "The X-Men",
                    heroId: 1009362
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Dans les X-Men, quelle substance constitue le squelette de Wolverine ?",
                    options: [
                        "Cavorite",
                        "Vibranium",
                        "Adamantium",
                        "Neutronium"
                    ],
                    answer: "Adamantium",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Quel est le vrai nom de Deadpool ?",
                    options: [
                        "Wade wilson",
                        "Jack Griffon",
                        "Allan Walker",
                        "Christ Wade"
                    ],
                    answer: "Wade wilson",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Comment s'appelait Wolverine quand il était cavalier d'Apocalypse?",
                    options: [
                        "Rage",
                        "Death",
                        "Destruction",
                        "Oblivion"
                    ],
                    answer: "Death",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Quel super-héros ne se sépare jamais de son marteau forgé par les nains ?",
                    options: [
                        "Bizarro",
                        "Flash",
                        "Venom",
                        "Thor"
                    ],
                    answer: "Thor",
                    heroId: 1009664
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quelle couleur est associée à Hulk ?",
                    options: [
                        "Le jaune",
                        "Le rouge",
                        "Le vert",
                        "Le bleu"
                    ],
                    answer: "Le vert",
                    heroId: 1009351
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel super-héros Marvel est connu sous le nom de Matt Murdock ?",
                    options: [
                        "Daredevil",
                        "Elastyc-man",
                        "Hawkman",
                        "Superboy"
                    ],
                    answer: "Daredevil",
                    heroId: 1009662
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "De qui Edwin Jarvis est-il le majordome?",
                    options: [
                        "Bruce Wayne",
                        "Charles Xavier",
                        "Tony Stark",
                        "Henry Steven"
                    ],
                    answer: "Tony Stark",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quel super-héros porte un costume inspiré du drapeau américain ?",
                    options: [
                        "Tigra",
                        "Blade",
                        "Iron Man",
                        "Captain America"
                    ],
                    answer: "Captain America",
                    heroId: 1009220
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Lequel de ces personnages n'est pas issu de l'univers Marvel",
                    options: [
                        "Docteur Doom",
                        "Groot",
                        "Wonder Woman",
                        "Hela"
                    ],
                    answer: "Wonder Woman",
                    heroId: 1009662
                }
            ],
            "confirme": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Dans quel film le super-héro doit affronter le Madarin ?",
                    options: [
                        "Thor : Un monde obscur",
                        "Oblivion",
                        "Thor: Ragnarok",
                        "Iron Man 3"
                    ],
                    answer: "Iron Man 3",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quelle actrive incarnait Roxanne Simpson dans le film Ghost Rider aux côtés de Nicolas Cage?",
                    options: [
                        "Eva Mendes",
                        "Penélope Cruz",
                        "Sandra Bullock",
                        "Salma Hayek"
                    ],
                    answer: "Eva Mendes",
                    heroId: 1009466
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Lequel de ces personnage a été créé en premier ?",
                    options: [
                        "Captain America",
                        "Iron Man",
                        "Wolverine",
                        "Hulk"
                    ],
                    answer: "Captain America",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Combien de fois Hugh Jackman a t'il incarné Wolverine au cinéma ?",
                    options: [
                        "3 fois",
                        "5 fois",
                        "7 fois",
                        "9 fois"
                    ],
                    answer: "9 fois",
                    heroId: 1014985
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "GHOST RIDER est connu comme étant",
                    options: [
                        "Le diable motard",
                        "L'esprit de la haine",
                        "L'esprit de vengeance",
                        "Le crâne rouge"
                    ],
                    answer: "L'esprit de vengeance",
                    heroId: 1009318
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "De quelle Planète viens Thanos",
                    options: [
                        "Mygard",
                        "Titanium",
                        "Titan",
                        "Maveth"
                    ],
                    answer: "Titan",
                    heroId: 1009526
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel super-héros ayant perdu la vue possède des organes sensoriels développés ?",
                    options: [
                        "Daredevil",
                        "Flash",
                        "Superman",
                        "Captain America"
                    ],
                    answer: "Daredevil",
                    heroId: 1009262
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Qui dirige à l'origine le S.H.I.E.L.D ?",
                    options: [
                        "Steve Rogers",
                        "Nick Fury",
                        "Carol Danvers",
                        "G.W.Bridge"
                    ],
                    answer: "Nick Fury",
                    heroId: 1010952
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "En quelle année le premier film Iron Man a-t-il été publié, donnant le coup d'envoi de l'univers Marvrel ",
                    options: [
                        2008,
                        2010,
                        2011,
                        2012
                    ],
                    answer: 2008,
                    heroId: 1009303
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Quel est le seul film Marvel à ne pas avoir de scène post-credit",
                    options: [
                        "Avengers Endgame",
                        "Thor le monde des ténebres",
                        "Captain America: Civil War",
                        "Hulk"
                    ],
                    answer: "Avengers: Endgame",
                    heroId: 1009281
                }
            ],
            "expert": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Quelle est le nom de l'univers microscopique vers lequel Ant-Man se rend lorsqu'il devient subatomique ?",
                    options: [
                        "Univers quantique",
                        "Royaume quantique",
                        "Le monde quantique",
                        "Espace quantique"
                    ],
                    answer: "Royaume quantique",
                    heroId: 1009608
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quel super heros adore utiliser 2 sabre japonais comme arme ?",
                    options: [
                        "Le faucheur",
                        "Deadpool",
                        "Le Fauve",
                        "Stick"
                    ],
                    answer: "Deadpool",
                    heroId: 1009626
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Quelle est le nom de Capitain America",
                    options: [
                        "Steve Rogers",
                        "Steve Rangers",
                        "Steve Evans",
                        "Steve"
                    ],
                    answer: "Steve Rogers",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Quelle héroïne de Daredevil est une tueuse professionnelle ?",
                    options: [
                        "Ultron",
                        "Catwoman",
                        "Elektra",
                        "Wonder Woman"
                    ],
                    answer: "Elektra",
                    heroId: 1009288
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Où réside Mandarin devenu récemment le patron du Sin-Cong Wong Chu?",
                    options: [
                        "The Valley of Spirits",
                        "The Mountains of Asgard",
                        "The Canyons of Atlantis",
                        "The Cave of Souls"
                    ],
                    answer: "The Valley of Spirits",
                    heroId: 1009421
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quel super-héros possède les mêmes pouvoirs que Spider-Man ?",
                    options: [
                        "Venom",
                        "Green Arrow",
                        "Blade",
                        "Bizarro"
                    ],
                    answer: "Venom",
                    heroId: 1010788
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel film Marvel est nomme a  l'oscar du meilleur scénario en 2018?",
                    options: [
                        "Venom",
                        "Black Panther",
                        "Infinity War",
                        "Logan"
                    ],
                    answer: "Logan",
                    heroId: 1011007
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "De quelle ville se souviennent souvent Hawkeye et Black Widow:",
                    options: [
                        "Budapest",
                        "Prague",
                        "Prague",
                        "Sokovie"
                    ],
                    answer: "Budapest",
                    heroId: 1010338
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quelle est l'arme la plus puissantes de l'univers marvel ?",
                    options: [
                        "le Darkhold",
                        "le Gantelet de l'infini",
                        "Mjolnir",
                        "le Sceptre Unique"
                    ],
                    answer: "le Gantelet de l'infini",
                    heroId: 1009239
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Où Peggy dit-elle a Steve qu'elle veut le rencontrer pour unr danse, avant qu'l ne blonge dans la glace ",
                    options: [
                        "Cotton Club",
                        "Le Stork Club",
                        "El Vanguar",
                        "Le Copacabana"
                    ],
                    answer: "Le Stork Club",
                    heroId: 1009629
                }
            ],
            "ultime": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Dans Black Panther, dans quel pays africain Nakia opère t'elle en tant qu'espion avant que Tchalla la ramène au Wakanda",
                    options: [
                        "Nigeria",
                        "Afrique du Sud",
                        "Ghana",
                        "Haiti"
                    ],
                    answer: "Nigeria",
                    heroId: 1009708
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Dans Docteur Strange la pierre du temps se révèle cachée à l'interieur de quel artefact ?",
                    options: [
                        "Oeil d'aragon",
                        "Oeil d'argon",
                        "Oeil d'agamotto",
                        "Oeil d'astorm"
                    ],
                    answer: "Oeil d'agamotto",
                    heroId: 1009726
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Sur quelle planète Peter Quill récupère t-il l'orbe contenant la pierre de puissance",
                    options: [
                        "Morag",
                        "Vormir",
                        "Asgard",
                        "Midgard"
                    ],
                    answer: "Morag",
                    heroId: 1009710
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Qui,est le méchant de Thor: The Dark Wold ?",
                    options: [
                        "Neurosurgeon",
                        "Vandal Savage",
                        "Korg",
                        "Malékith"
                    ],
                    answer: "Malékith",
                    heroId: 1009788
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Dans quel aéroport allemand se déroule le choc des Avengers?",
                    options: [
                        "Leipzig / Halle",
                        "Francfort / Deskhum",
                        "Berlin / Westhafen",
                        "Hambourg / Hafen"
                    ],
                    answer: "Leipzig / Halle",
                    heroId: 1009721
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quel est le nom du traité qui divise les Avengers en fractions opposées  ?",
                    options: [
                        "Les accords de New-York",
                        "Les accords de Varsovie",
                        "Les accords de Sokovie",
                        "Les accords de interplanetaire",   
                    ],
                    answer: "Les accords de Sokovie",
                    heroId: 1010788
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Laquel des pierres de l'infini est cacheée sur Vormir?",
                    options: [
                        "Pierre de l'ame",
                        "Pierre du temps",
                        "Pierre de l'espace",
                        "Pierre  de lune"
                    ],
                    answer: "Pierre de l'ame",
                    heroId: 1012007
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Dans quelle scène post-credit du film Thanos est-il apparu pour la première fois:",
                    options: [
                        "Avengers",
                        "Ere d'Ultron",
                        "Thor: The Dark World",
                        "Captain America: the Winter Soldier"
                    ],
                    answer: "Avengers",
                    heroId: 1010438
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quel esl la vrai nom de la sorcière écarlate ?",
                    options: [
                        "Wanda Maximoff",
                        "Wanda Maximoeuf",
                        "Wanda Heramoff",
                        "Scarlett Johasson"
                    ],
                    answer: "Wanda Maximoff",
                    heroId: 1009739
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Dans quel film Aether est-il apparu pour la première fois",
                    options: [
                        "Thor: The Dark World",
                        "Avengers",
                        "Ere d'Ultron",
                        "Captain America: Civil War"

                    ],
                    answer: "Thor: The Dark World",
                    heroId: 1009739
                }
            ]
        }
    }
];
